Česká Republika leží ve Evropě. Nemá moře. Má hranici s Polském, Rak ouském, Německém a Slovenském. Byl jsem v České Republika s rodinou jeden rok. Češi jsou dobří a přátelští. Životní prostředí je čistý a hezký. V České Republika jsou památky a zajimavý místa, ale ještě jsem necestoval. Líbí se mi Češi, přírodu. Ale nelíbí se mi češtinu, protože je těžká. Hlavní město Česká Republika je Praha. Vıetnamci prodavají téměř v Sapě., nebo pracovají v továrně.
